(痴撚線全勤王系列)到底回post係admin快d定巨乳巴快d

點解可以快到咁
bot黎?

Bot

Ok u win
仲唔係bot成日覆單字

Ok